<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>technology &#8211; 蒋某某律师</title>
	<atom:link href="./index.html" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 16 Feb 2021 15:29:11 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.1</generator>
	<item>
		<title>Open source projects overcome their diversity problems</title>
		<link>./../../../2021/02/16/2021-will-be-the-year-open-source-projects-overcome-their-diversity-problems/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[lawyerjiang]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 16 Feb 2021 15:29:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tech]]></category>
		<category><![CDATA[IT]]></category>
		<category><![CDATA[technology]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://demo.sinatrawp.com/simple-blog/?p=147</guid>

					<description><![CDATA[Quisque eget congue mauris. Praesent pellentesque massa eget dolor mattis semper. Donec erat mi, sus&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-black-color has-text-color has-medium-font-size">Quisque eget congue mauris. Praesent pellentesque massa eget dolor mattis semper. Donec erat mi, suscipit sed risus a, hendrerit tincidunt libero. Mauris ultrices, elit vel pellentesque lacinia, dui magna euismod nisi, ut sollicitudin nisi quam quis urna.&nbsp;</p>



<p>Nulla rutrum et ligula eget porta. Maecenas <a href="#">nulla tellus</a>, dictum sit amet pellentesque a, vestibulum vulputate dolor. Nunc augue libero, imperdiet in est rhoncus, ornare cursus tellus. </p>



<p>Proin dapibus ante ac sapien placerat placerat. Cras sit amet augue nec ligula vehicula dictum molestie <strong>eu lorem</strong>. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vestibulum non vestibulum purus. Nulla ultrices <a href="#">dapibus eleifend</a>.</p>



<figure class="wp-block-embed alignfull is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
https://www.youtube.com/watch?v=0fjIdqqJszQ
</div><figcaption>In quis neque a tellus facilisis scelerisque</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading">Travel Costs for the Seven Wonders Trip</h2>



<p><strong>Transport</strong>&nbsp;– Luptatum vituperatoribus mea ne, mea no nostrud incorrupte. Vim liberavisse accommodare ea, ut commodo aperiam sit. Eu pri clita tritani vocibus, quo modo nulla et! His ne minim veritus philosophia, an per magna epicurei!</p>



<p><strong>Accomodation</strong>&nbsp;– Ad qui case movet, nam tantas nostro inciderint in. Cum ut elit suscipiantur, mea simul dolor decore ne, et mazim noster sed.</p>



<p><strong>Food</strong>&nbsp;– Id aliquam forensibus&nbsp;dissentiet eam! Te vel verear scripta sententiae, ex mea doming diceret. Cum constituam reprehendunt id? Sit facer quaerendum in?</p>



<ul class="wp-block-list"><li>Mauris malesuada metus sed ante scelerisque, nec rutrum dui luctus.</li><li>Suspendisse <em>condimentum</em> nisi eu <s>accumsan</s> condimentum.</li><li>Ut <strong>malesuada felis</strong> quis diam faucibus tincidunt.</li><li>Aenean fringilla ante eu lorem <a href="https://demo.sinatrawp.com/travel-blog/wp-admin/post.php?post=58&amp;action=edit#">ultricies malesuada</a>.</li></ul>



<h2 class="wp-block-heading">Finding the Best Food</h2>



<p>Nam eu metus luctus, venenatis lorem sit amet, lacinia ex. Integer imperdiet felis a felis laoreet, ut tempus ante vulputate. Quisque fermentum odio non arcu tincidunt, ac faucibus sem ultricies. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. </p>



<figure class="wp-block-image alignfull size-large"><img fetchpriority="high" decoding="async" width="1024" height="681" src="./../../../wp-content/uploads/2021/02/photo-boards-KZNTEn2r6tw-unsplash_optimized-1024x681.jpg" alt="" class="wp-image-119" srcset="./../../../wp-content/uploads/2021/02/photo-boards-KZNTEn2r6tw-unsplash_optimized-1024x681.jpg 1024w, ./../../../wp-content/uploads/2021/02/photo-boards-KZNTEn2r6tw-unsplash_optimized-300x200.jpg 300w, ./../../../wp-content/uploads/2021/02/photo-boards-KZNTEn2r6tw-unsplash_optimized-768x511.jpg 768w, ./../../../wp-content/uploads/2021/02/photo-boards-KZNTEn2r6tw-unsplash_optimized-1536x1022.jpg 1536w, ./../../../wp-content/uploads/2021/02/photo-boards-KZNTEn2r6tw-unsplash_optimized.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption>Photo by Photo Boards on Unsplash</figcaption></figure>



<p>Maecenas mollis augue vitae lacus accumsan, non eleifend nunc mollis. Nunc vel tristique est, vitae egestas eros. Morbi ligula eros, condimentum quis congue in, mollis nec velit. </p>



<ol class="wp-block-list"><li>Mauris malesuada metus sed <mark>ante scelerisque, nec rutrum dui luctus.</mark></li><li>Suspendisse <em>condimentum</em> nisi eu <s>accumsan</s> condimentum.</li><li>Ut <strong>malesuada felis</strong> quis diam <span style="text-decoration: underline;">faucibus tincidunt</span>.</li><li>Vestibulum et velit ultricies, placerat purus et, aliquam lacus.</li><li>Aenean fringilla ante eu lorem <a href="#">ultricies malesuada</a>.</li></ol>



<p>Id aliquam forensibus&nbsp;dissentiet eam! Te vel verear scripta sententiae, ex mea doming diceret. Cum constituam reprehendunt id? <strong>Sit facer quaerendum in</strong>?</p>



<hr class="wp-block-separator is-style-dots"/>



<h2 class="wp-block-heading">Top 3 Useful Tips</h2>



<p>Nulla maximus nisi eget velit volutpat, vitae fermentum lacus consequat. Sed pulvinar leo eget tempus fermentum. Quisque luctus at nibh sit amet feugiat. Integer a turpis elit. Aenean ornare dictum cursus. Etiam malesuada sem in auctor aliquet. </p>



<h3 class="wp-block-heading">1. Maecenas iaculis, neque commodo</h3>



<p>Mauris imperdiet facilisis dui non placerat. Maecenas iaculis, neque commodo commodo tincidunt, magna dolor feugiat risus, sed rhoncus massa purus a nulla. Sed lacinia vitae est vitae porttitor. In quis neque a tellus facilisis scelerisque. </p>



<p>Sed a metus ornare, fringilla massa id, laoreet nisi. Vestibulum vitae volutpat mi, ac molestie lectus. Maecenas maximus orci sed suscipit pellentesque. Sed at odio leo.</p>



<h3 class="wp-block-heading">2. Fusce nec tempus neque</h3>



<p>Nulla facilisi. Maecenas ac consequat purus, eget luctus elit. Aliquam at lorem mattis, porttitor urna ut, pretium nulla. In placerat sollicitudin nibh bibendum rhoncus. Nullam maximus lorem sit amet consequat facilisis. Fusce nec tempus neque. Donec dignissim vel lorem in sodales. </p>



<h3 class="wp-block-heading">3. Sed lacinia vitae est vitae porttitor</h3>



<p>Pellentesque gravida facilisis nulla vel ultrices. Sed congue risus est, consequat commodo velit hendrerit nec. Donec interdum purus eu lectus commodo elementum. In auctor risus non maximus euismod. Mauris eu metus id neque tempus blandit. </p>



<p>Proin ut nulla placerat, semper mauris non, luctus metus.</p>



<p class="has-background" style="background-color:#fff3d2"><strong>Suggested budget</strong>&nbsp;– 45-70 EUR / 50-80 USD. Etiam enim arcu, fringilla in suscipit ac, dapibus eget velit. Morbi vel hendrerit lacus, et porta augue. Curabitur non tincidunt lacus. Nam id nunc tristique, convallis velit ac, porttitor eros curabitur.</p>


]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
